屌你老母google街境真係垃撚圾

跟住條線行窒下窒下咁, 行行下飛撚左第二度返唔到轉頭你老母閪

我都覺唔好用，情願佢用十字制，好似打機咁。

高空望落去算

巴打用開邊款app 事前check路線, 屌你老味用佢個閪google真係用到火撚都滾柒哂

無論你篤附近邊個位佢街境都會係佢特定個位要自己行去 唔知有無1999

完撚全無撚有錯呀正冚家腸